飛蟻真係一個好神奇既物種

飛蟻鐘意向住啲光既方向飛, 成日喺啲燈泡到撲黎撲去, 但係到甩左翼果陣就會變白蟻, 而白蟻就竟然啱啱相反咁鐘意啲陰暗既地方

因為「逆（翼）」光

人都係咁

最神奇平時又唔見飛蟻蹤跡

細個成日以為飛蟻係蟻后